點解一定係雙公無煙Dee先有得洗牌，一公三公四公又唔得？

點解

因為蟻多嬲死象

ok

關你撚事

我渣四條Dee關唔關我事呀

唔關 完咗咪再洗過

認真，點解？

吹呀？屌你老母

屌你老濛

不嬲都有一三四，你地幾條友come得掂點打都得架啦

班friend成日話一定要雙 屌佢老母